%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-auto}
\usepackage{2223-pablo-paternault}

\title{Automatismes}
\subtitle{Repérage : Distance et Milieu}
\institute{}

\begin{document}

\frametitle

\maketitle

\begin{frame}
  \numquestion
  Dans un repère orthonormé, on considère les points
  $A(1;4)$ et $B(-2;8)$.

  \begin{enumerate}
    \item Déterminer les coordonnées du milieu de $[AB]$.
    \item Calculer la longueur du segment $[AB]$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion
  Dans un repère orthonormé, on considère les points
  $M(2,5;4)$ et $P(0;12)$.

  \begin{enumerate}
    \item Déterminer les coordonnées du milieu de $[MP]$.
    \item Calculer la longueur du segment $[MP]$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion
  Dans un repère orthonormé, on considère les points
  $K(-2;-4)$ et $L(2;9)$.

  \begin{enumerate}
    \item Déterminer les coordonnées du milieu de $[KL]$.
    \item Calculer la longueur du segment $[KL]$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion
  Dans un repère orthonormé, on considère les points
  $C(-1;4)$ et $D(4;-8)$.

  \begin{enumerate}
    \item Déterminer les coordonnées du milieu de $[CD]$.
    \item Calculer la longueur du segment $[CD]$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
